{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702273",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기굽는남자"
    },
    "text": "コギ・グッヌン・ナムジャ (고기굽는남자)\\n\n大邱中区三徳洞1街33-11\\n\n韓食-サムギョプサル , 17:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし , ギャラリーゾーンの正門側の東城路2030路地に位置するすっきりとした雰囲気の焼肉店は、文字数を増やすためにより多くの情報を提供しています。 この焼肉屋は肉の厚さも厚くて肉質もいいです。 また、3 つのソースを提供し、お好みでよりおいしい焼き物を楽しめます。 中でも王塩で味付けされた豚バラ肉を鉄板に乗せて焼くワン·ジャブは多くの人に人気メニューです。 この焼肉屋は雰囲気も良く、肉の品質も優れており、多くの人が訪れて楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャはどこにありますか？",
            "answer": "大邱中区三徳洞1街33-11にあります。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "17:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャは何席ありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャには個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "すっきりとした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "焼肉がメインの韓国料理のお店で、サムギョプサルが人気です。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャではどのようなソースが提供されますか？",
            "answer": "3種類のソースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "王塩で味付けされた豚バラ肉を焼くワン・ジャブがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コギ・グッヌン・ナムジャは雰囲気も良く、肉の品質も優れていますか？",
            "answer": "はい、雰囲気も良く、肉の品質も優れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 327
    }
}